分離從來不易 這個你我早已知

好大風。

slow.

以為自己開po

又有女性要傷心了

哈哈！

咪抹黑

又呃冰介蝦條

蘇哥要躝了

咪撚屈啦

分離從來不易 這個你我早已知

般尼從來不易 這個你我早已知

聽晚輸？

我諗過先覆，有質素回應。

你

不要低頭 光環會掉下來

你係咪有病

但到這夜方發覺 情與愛何幼稚

sqj